# Cách ứng dụng CRM tự động hóa quy trình bán hàng

Bùng nổ theo tình hình kinh tế mạnh mẽ trong bán hàng. Hiện nay quy trình quản lý ngày càng trở nên mạnh mẽ. Ưngs dụng CRM trong công việc quản lý và xây dựng quy trình càng ngày càng cao nên giúp doanh nghiệp tăng cường doanh số càng nhanh hơn. Nhiề